到底拍幾耐拖先會喺另一半面前放屁？？？

never

屌過咪放

未拍個陣放過

半年至一年左右已經會咁做

屌到放屁

第一日

兩個鐘

教我點忍屁ok？

勁

做愛之後 大約三個月內

屌你老母

做咗三個月？

個個都話扑完就會..

訓啦柒頭.jpg

死肥葉食咁多肉 一定好撚臭

紅毛泥封屎眼

你幾時死

咁快d扑下

唔死

扑完就放
都開咗封啦 最多咪炒我囉

女友啲屁唔臭

唔扑我驚你俾d屁焗死

ok 扑咗
( Show Blocked User - 濛 )

我女友日日都放屁

兩年幾，但我一放就係咁放到停唔到男朋友話好嘔心 成日放屁 叫我急屎就去廁所啦

首先樓豬要有另一半

三分四十秒

哈

有冇聞到扯旗

西屁

我就係驚會變成咁 一直唔敢放

笑乜

成日屌屌下好想放

哭

食佢d屎

喊乜

喊

但真係好嘔心wo